蝗+2上James Corden

Hi I'm Jackson from China
Hi I'm Jackson from China
Hi I'm Jackson from China

屌你老母仲好意思講劍擊 你係港隊呀 唔係中國隊呀

垃圾 死返大陸啦

每入一次波 大嗌China
屌佢老味鬼佬節目都奶共奶到
條片7分幾鐘都起碼講咗4次China
以前都會話Hong kong China
忘本 幾靚仔有才華都冇用